出咗套片講點解Tesla個痴線佬Elon Musk咁成功，整火箭、整電動車全部都掂

是咁的，我同幾個朋友出咗套片，分析點解Tesla CEO Elon Musk 雖然講野口窒窒，但係可以吸引到咁多人陪佢瘋狂加班，又發射火箭又搞太陽能又整電動車

[url][/url]

呢套片係源至Charisma on Command呢個幾成功嘅YouTube Channel，我同頻道主人傾好咗開中文版Channel，會有國語同埋廣東話片。如果有咩建議，歡迎留言話比我地知！

嚟緊會出片解釋Donald Trump個傻佬點解辯論咁勁，希拉里都無佢符，同埋講社交技巧，例如講啲咩笑話會得人鍾意等，希望大家Subscribe支持下！

成日覺得trump好勁 有種霸氣
冇人夠佢爭

Lm

Lm學野

支咪要換換佢，有啲難聽

好撚沙

g持

支咪好唔得...講野聲線同節奏都要tune下
建議你揾frd聽下先出街

支持

係啊，幾個friend都講過 ；好快會去買咪，遲啲Trump嗰套片會好好多！有無介紹？ 多謝支持！

已 subscribe

多謝支持！

請問你認為聲線同節奏有咩辦法可以改善？好想聽多啲意見先錄下一條片 多謝！

鼻音重又甩咳

1. 買支咪
2. 個pace 可以快小小

內容唔錯，睇得幾透，同埋成條片個方向都幾正面。

聲線可能用mixer執沉啲,你把聲太young加埋節奏問題,就顯得冇乜說服力
你講得太快,但本身講野又lur,所以更加加重左個問題
首先句子唔好咁長,太連續一段好趕客
如何你段野係要咁長,咁你就要rephase啲句子到係一句句唔好成大段,如果你咬字戒唔到lur咁就講慢啲唔好講咁快
中文youtuber我都唔識有邊個好

mythbuster入面既adam嚟
你留意下,人地講野好清楚唔會lur,十零個字就一定會有分隔

係啊，Tesla、SolarCity威脅到太多既得利益者；希望Elon可以完成佢嘅大業！

多謝曬你比咁詳細嘅意見！可能我太執著跟住翻譯嘅稿讀 希望聽完你嘅意見，加上買返支咪，會有進步

已subscribe, 值得支持